點解陳小春啲戲越來越差

以前睇佢做晚9朝5勁搶focus 比起當年嘅陳豪更好
古惑仔 生化壽司 都交到下戲

結局果幕同埋李璨琛果幕做得幾好 至少眼神都俾到少少戲

去到近幾年反黑背對白咁款 樹大招風連任賢齊都做得好過佢

佢老左無左以前個氣質

做左老豆丫MA 冇哂火啦 走去拍咩爸爸去哪兒ON99咁

頭D

其實佢都算係一個傳奇
無樣、實力又唔係突出
唱歌唔係勁 長期hip hop look 又唔係rap
9唔搭8 但又有幾首歌好hit

做戲唔掂又做到山雞依個角色
呃飯食到依家

仲要食到栢芝、丁丁

所以有時做人真係要講運

埋堆能力超強
古惑仔，獎門人，周姐撚
但柏g好似食唔到？好似有幾隻歌係講佢同柏g

佢唔係一直做返自己咋咩

奶共狗 完

而家啲戲都睇唔到靚坤兇人啦
一睇到佢就諗起佢爸爸Love u Love u

生化壽屍入面 湯盈盈啲90年代mk look

一直覺得佢好垃圾 但又比佢上到位

圍繞身邊已600天...

我京一唔會輸畀同一個人，TWICE